外交部駐港公署指黎智英勾結外部勢力破壞香港繁榮穩定

外交部駐港公署發言人說，壹傳媒集團創辦人黎智英等一小撮反中亂港分子，公然勾結外部勢力，實施危害國家安全的行為和活動，蓄意破壞香港繁榮穩定，損害香港市民根本利益和福祉，是妨礙「一國兩制」行穩致遠，及香港長治久安的禍患。

發言人回應香港外國記者會譴責警方打壓新聞自由的聲明時又指出，在中國香港特區的土地上，必須遵守包括香港國安法在內的中國及香港特區法律法規；公署堅決支持香港警方嚴正執法，亦堅決反對任何外部勢力，干預香港事務。

發言人要求香港外國記者會尊重事實，認清是非，停止打著新聞自由的幌子，詆毀香港國安法的實施。

盲既都知咩事

真係當鬼佬都係白痴？

邊個外國？

邊個外部勢力？

因為個server放係cloudflare?

一味得個講，30年黎對香港人既抹黑從來冇證據

未審先判？

為免外交部落唔到台，即係一定要判罪名成立？

外部勢力咩名呀
做左咩呀
有咩人影響呀

有晒劇本

尋釁滋事
煽動電費國家政權

你話點咪點囉

唔寫殘體字一律視為分裂中國，去你妈的

哦 原來有order

用獨裁法判，我想知有咩可能判唔入

判撚咗咩? 屌你老母 躝返去石頭腳啦

咁大反應做乜啫
美國制裁啫有乜好驚

嘩 個反制有用到呢
外國個個都出聲呀 幾叻